打風緊係食McDonald's

,記得唔好叫

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。

有哂差佬地址果d手足警告你地咪幫人叫